\documentclass{beamer}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,mathtext}
\usepackage{cite,enumerate,float,indentfirst}
\title{Курсовая работа: \\ \it Разработка АРМ "Администратор" для Медицинской Информационной Системы "Ариадна"}
\author{Солодкая Анастасия Сергеевна, 261 гр.}
\date{11 мая 2009}
\institute{Санкт-Петербургский Государственный Университет \it Математико-Механический факультет}
\usetheme{Warsaw}

%%\usecolortheme{beaver}
\ProvidesPackageRCS $Header: /cvsroot/latex-beamer/latex-beamer/themes/color/beamercolorthemebeaver.sty,v 1.2 2007/01/28 20:48:24 tantau Exp $


\mode<presentation>

\definecolor{darkred}{rgb}{0.8,0,0}

\setbeamercolor{section in toc}{fg=black,bg=white}
\setbeamercolor{alerted text}{fg=darkred!80!gray}
\setbeamercolor*{palette primary}{fg=darkred!60!black,bg=gray!30!white}
\setbeamercolor*{palette secondary}{fg=darkred!70!black,bg=gray!15!white}
\setbeamercolor*{palette tertiary}{bg=darkred!80!black,fg=gray!10!white}
\setbeamercolor*{palette quaternary}{fg=darkred,bg=gray!5!white}

\setbeamercolor*{sidebar}{fg=darkred,bg=gray!15!white}

\setbeamercolor*{palette sidebar primary}{fg=darkred!10!black}
\setbeamercolor*{palette sidebar secondary}{fg=white}
\setbeamercolor*{palette sidebar tertiary}{fg=darkred!50!black}
\setbeamercolor*{palette sidebar quaternary}{fg=gray!10!white}

%\setbeamercolor*{titlelike}{parent=palette primary}
\setbeamercolor{titlelike}{parent=pallette primary,fg=darkred}
\setbeamercolor{frametitle}{bg=gray!10!white}
\setbeamercolor{frametitle right}{bg=gray!60!white}

\setbeamercolor*{separation line}{}
\setbeamercolor*{fine separation line}{}

\mode
<all>
 \setbeamercovered{transparent}
\begin{document}
\maketitle

\section*{План}

\begin{frame}
  \transdissolve[duration=0.2]
  \frametitle{О чем пойдет речь...}
  \tableofcontents[pausesections]
\end{frame}

\section{Общие сведения}

\subsection*{План}

\begin{frame}
  \transdissolve[duration=0.2]
  \frametitle{О чем пойдет речь...}
  \tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\subsection{Введение}

\begin{frame}

Данная работа была проведена в рамках разработки пакета программ, поставляемого  ООО "Решение" на рынок медицинских систем. Среди пользователей системы присутствтвует знаменитый Санкт-Петербургский "Первый Медицинский". Система взаимоействия поставляемых программ друг между другом довольно сложна, структура данных, хранящихся в базе  запутанна и нуждается в упорядочивании и некой системе, позволяющей легко управлять хранящимися общими сущностями человеку, слабо знакомому с общей внутренней структурой. К таким сущностям относятся пользователи, роли и рабочие места, права, параметры, информация о приложениях и многое другое. С этой целью в общем пакете поставляется приложение, позволяющее осуществлять требуемые действия с минимальными затратами со стороны пользователя.
\end{frame}

\subsection{Структура поставляемого пакета программ}

\begin{frame}

\begin{itemize}
\item Система Отображения Информации (СОИ)

\item {\bfМедицинские Информационные Системы (МИС Ариадна)}
\begin{itemize}
\item Общие приложения  {\tiny (ArmAdminReports, ArmViewer)}
\item Справочная подсистема  {\tiny ({\textbf ArmAdministrator}, ArmAgrs, ArmPrices etc)}
\item Регистрационная подсистема  {\tiny (ArmSchedule, ArmRegistry,  etc)}
\item Медицинская подсистема {\tiny (ArmEndoscopy, ArmAmbDoctor,  etc)}
\item Финансовая подсистема {\tiny (ArmFinance, ArmPayOffice,  etc)}
\item Статистика  {\tiny (ArmStatAmb, ArmViewer)}
\item Складская подсистема  {\tiny (ArmAdminReports, ArmStatStac,  etc)}
\item Конверторы  {\tiny (ArmStorage, ArmApteka,  etc)}
\end{itemize}

\item Информационная система сбора платежей «НЕВОД»
\item Торгово-финансовая система  «Vanity»
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Технические характеристики системы}

\begin{frame}

\begin{itemize}

\item Технические характеристики системы:
\begin{itemize}
\item Система использует современные SQL ANSI-92 совместимые СУБД (Oracle 8i, MS SQLServer), обеспечивающие высокую надежность, высокую скорость работы, практически неограниченный объем базы данных, позволяющие хранить большие объемы информации в течение длительного промежутка времени и обеспечивать быстрый доступ к ним. Общий объем данных в историях лечения может достигать десятков миллионов записей.
\item Система использует трехуровневую архитектуру клиент-сервер.
\item Клиентские рабочие места разработаны на MS Visual C++, MFC и собственной интерфейсной библиотеке.
\end{itemize}

\end{itemize}

\end{frame}


\section{Постановка задачи}

\begin{frame}
  \transdissolve[duration=0.2]
  \frametitle{О чем пойдет речь...}
  \tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\subsection{Описание приложения}

\begin{frame}
\begin{center}\bf\huge АРМ "Администратор"\end{center}
Основная задача приложения - поддержание работы системы и безопасности информации. 
\begin{itemize}
\item Приложение призвано облегчить работу администраторов системы и снять основной груз 
отслеживания внутрисистемных связей и обхода "подводных камней" базы данных с них. 
\item СУБД: Oracle 8i
\item Языки разработки: C++, Java; Oracle PL/SQL, SQL
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Общая постановка задачи}

\begin{frame}
Усовершенствовать текущую версию АРМ "Администратор", исправив имеющиеся ошибки, 
а так же обеспечить новую функциональность, соответствующую текущим потребностям администратора. 
Кроме того, необходимо предоставить более "современный" и привлекательный интерфейс, способный
облегчить задачу пользователю. \\
Активная версия АРМ "Администратор" написана на языке С++. Разработку необходимо провести
с использованием Java SE, Oracle PL/SQL, SQL
\end{frame}

\section{Решение задачи}

\begin{frame}
  \transdissolve[duration=0.2]
  \frametitle{О чем пойдет речь...}
  \tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\subsection{Результаты}
\begin{frame}
\begin{itemize}
\item Усовершенствован механизм работы с пользователями и рабочими местами. Внесена новая концепция ролей. 
\item Изменена внутренняя структура организации прав и фильтров.
\item Изменена внутренняя структура организации парамеров. Организована гибкая система назначения параметров на все приложения системы, позволяющая определить индивиуальные параметры для каждого пользователя, роли или рабочего места и определить их приоритеты.
\item Разработан более привлекательный интерфейс, сокращающий количество открывающихся перед пользователем окон и позволяющий сделать наиболее простые действия в два щелчка мыши.
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
Итак, 
\begin{itemize}
\item Работа над приложением не окончена. Ввиду постоянной смены требований и расширением возможностей общей системы МИС Ариадна, довольно часто появляются новые блоки функциональности, требующие 
реализации.
\item Работающие версии приложения установлены у двух заказчиков в Санкт-Петербурге и в Ставрополе. 
\end{itemize}
\end{frame}


\end{document}